[iFan] 更左ios10有無人成日用用下無啦啦熄mon

噤一次power key個mon會閃一閃，再噤一次先會真係開翻

高登開呢個post就一定冇人回，我睇吓呢到有冇

係咪個拎起手機自動著mon既功能?

開咗raise to wake,你拎起部機就會著mon，你又禁一下電源咪又熄返
btw果然呢種post班idog係會當睇唔到

多謝ching

唔係咁on9啦 係本身正常用緊 無啦啦自己熄左mon, 噤home key就會彈離開個app,噤power就會閃一閃之前做緊果樣野 然後lock機

無事

冇依個問題，不過會成日用用下個畫面freeze左，禁咩都冇反應，隔十幾秒先有翻反應